近年来也有许多类似的声明，声称有些人就是太不知情或太轻率，不被允许投票。 如何判断你投的票是否“有质量” 
 就像许多现代化的滑雪板一样，它在侧切时非常稳定，但在直滑时就会变得有点轻浮。 长期回顾:最好的滑雪板，时期|希瑟·舒尔茨和马克·佩鲁奇| 2021年3月4日|外部在线 
 长期以来，健身俱乐部一直依赖长期会员协议，以防止反复无常的顾客放弃他们的新年计划而不被罚款。 这5家主要的连锁健身房仍然让人很难戒掉 
 在上次总统辩论中，内维斯甚至称罗塞夫“轻浮”。 巴西迪尔玛·罗塞夫能教希拉里·克林顿|Heather Arnet | 2014年10月29日|每日野兽 
 另外，华金在上一部电影中爱上了一个被绑在科技设备上的轻浮金发女郎。 结婚，上床，杀人:林赛·罗韩性名单丑闻版|艾米·齐默尔曼| 2014年3月12日|每日野兽 
 埃文·蕾切尔·伍德(Evan Rachel Wood)在《一个你的案子》(a Case of You)中饰演一个轻浮的咖啡师，该片在翠贝卡首映。 埃文·蕾切尔·伍德在翠贝卡电影《Case Of You》中，出柜是双性恋，她怀孕了，还有更多| 
 新闻和纪录片的制作需要分分秒秒的决策——轻浮的优柔寡断者不需要。 为什么我会想念Bill Moyers |Randy Bean | 2010年4月29日|DAILY BEAST 
 她是在日本拘留营长大的孤儿，性情轻浮。 3部感恩节好书|泰勒·安特里姆| 2009年11月25日|每日野兽 
 我从来不认为赫弗西巴·沃利斯轻浮; 事实上，她无疑是我所有女儿中最稳重的一个。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 无论如何，我们总得生活下去，如果你找到了一份好工作，就坚持下去，这是你的一个高高在上的想法。 链|伊丽莎白·贝克 
 她长得很可爱，虽然他们说她很爱调情，而且举止轻浮。 伍德魔术|理查德·杰弗里斯 
 她轻浮轻浮，躲躲闪闪，固执己见，喜欢一些并不总是天真的快乐。 《历史与文学中的巴黎石头》第一卷(2卷)|本杰明·埃利斯·马丁 
 他确实给华顿先生写过信，但这样一来，他就完全抛弃了一度使她烦恼的那种轻浮的态度。 首相安东尼·特罗洛普